渾水：論國安法如何影響香港金融中心地位，中資公司以國安為由拒交數薄？國安凌駕證券及期貨條例，令香港金融出現信心危機？

國安法正式獲得人大常委通過，並在昨日（1日）起在港實施，究竟這條國安法將會對香港國際金融中心的地位造成什麼影響？
#地評線 #渾水 #水皮分析 #國安法 #香港金融中心

講左兩個case
1. 中國高精密
證監火併港交所 國家機密非大晒 勒令高精密停牌

2. 中國醫療技術公司
拒交內地數據 畢馬威遭票控

【會師中環】中國式核數強勢崛起 - 神仙丁

渾水都出手，仲要target成個港股，有戲睇

唔肯交肯定身有屎啦

移除咗？

推

呢個渾水好似唔係muddy water?

支爆未